\begin{itemize}
\item El proyecto conlleva la realización de un prototipo de sistema para dar solución al problema actual, si bien debe cumplir los objetivos no esta previsto que sea una versión final.
\item Actualmente se trabaja únicamente con la creación de prototipos para la plataforma arduino, por lo que el proyecto aceptara únicamente esta tecnología.
\item El desarrollo de las experiencias interactivas es llevado acabo en el sistema operativo Windows y exportado a sistema Android para ser usado con GearVR, por lo cual el desarrollo deberá contemplar estas
\end{itemize}
\todo{hacer mas items aquí} 
